點解要捉人扮黃, 唔掉返轉話佢扮藍?

如題, 捉人扮黃, 條友如果真係扮黃, 咁你好叻叻, 但係出面發生緊咩事就失sai 焦,
唔講捉錯, 大家都明
但見到人地覺得人地扮黃就掉轉話佢一直扮藍仲大力宣傳,
不但可以打擊對方士氣, 仲可以趁機將對面收歸自己陣營.
上面個人睇法,唔一定岩, 歡迎討論.

問心 大家想問想香港獨立建國